［全能既連登］求日文文宣圖

想比日本朋友了解多d事件同最近發生過咩事
日文有限
感謝

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

瘋狂retweet周庭twitter

周庭係你最好選擇

612 721 811